上網見到個幾cute既雞stickers

分享下比大家

剩係加到Tg,但加唔到落iphone用？...

加到
要dl個垃圾apps先

Whatsapp how